每日睇大量手足出事嘅新聞，訓著左都會喊醒

有冇人都係咁

有